新網球王子 244-245

又火影超獸偽畫
又pkm 夢話
又臉譜

但都係未爆血